突發！Ozil支持新疆獨立！

哎也哎也！！！

Ozil在社交網站發表支持東突厥斯坦獨立運動，此舉完完全全傷害了十四億中國人民的心！
阿仙奴會否遭到抵制呢？？ 阿仙奴要否向中國道歉呢？

東突厥斯坦獨立運動，又稱為「新疆獨立運動」，其他我不用多說了吧？

不反臭燒了

有冇原文翻譯？

嘩唔反啦

屌，個邊要幫手啊，啲中國人洗緊白

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

Stand with Ozil

支那仔又要成地玻璃碎了

唔睇得英超了

頭先見到班玻璃心ig屌撚曬鬼

Hayırlı cumalar. It literally means "Fridays with goodness." This phrase is used only on Fridays to greet people in the beginning and at the end of conversations. You can also use it in the middle of a conversation to congratulate people's Friday.

DoğuTürkistan = 東突厥斯坦

迷燒了

佩服臭燒，做人貫徹始終，為左自己突厥血統得罪完德國仲敢得罪中國

有機會 連環引爆

全靠佢 今年阿記班友唔洗拍賀年影片了

要拍道歉片

永續臭燒

Push

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

推

不抵制英超不是中国人

自我審查快到

Ozil份量夠哂大
希望佢唔好跪 咁撚多錢驚有名有利閪咩

我燒

驚阿狗個乞衣主席格硬逼佢走或者跪

Ozil is Turk

奧燒好波
但佢言論不代表啊仙奴

懂球帝:無論在哪裏，言論自由都有底線和邊界，言論自由的權利需要建立在尊重別國主權、不干涉他國內政、反對暴力、維護各種安全和秩序的基礎上。奧斯爾在動態中表達了對“東突”勢力的支持，其言論嚴重傷害了中國人民的感情，這樣的態度是我們決不能接受的。無論是作為一個足球媒體，還是一箇中國人，我們都要對這種行為表達嚴正抗議！

係咪準備禁播阿仙奴

Mesut Özil we connect

碎哂啦

花式道歉：突發性色盲 以為係土耳其🇹🇷國旗

仲以為佢ig俾支那仔洗版，點知全部留下都係佢啲土耳其同胞支持佢

問下 阿狗球迷會會長

有咩看法

嘩佢真係好堅揪

奧燒

大家去撐下佢
唔好輸比小粉紅

我們都是奧斯爾

虎扑12月13日讯 德国球员厄齐尔于北京时间12月13日晚，在社交媒体上发布了一则涉及中国主权问题的动态。

“一个中国”是所有中华儿女的共同心声，也是不容触及的底线问题。同时基于国际足联的章程，职业球员应当避免不当的政治表达。厄齐尔的言论不仅缺乏作为职业球员的基础操守，也对中国人民的感情造成了严重伤害。

基于情态恶劣程度，虎扑体育将停止关于此人的媒体资讯服务。

入去望留言已經見到殘體字啦

Cls

咪好囉

「阿森納」唔使再拍埋個d派利是同我又和了的on9片

和了
又和了

燒

貼吧係咁del po

阿記太廢佢博𨍭會，不過佢發聲值得支持

成班傻鳩
NBA有例子啦 主席唔跪
班支那人講到要生要死咁 要學人抵制
最後咪又係死死氣照睇nba扮冇野發生過

成個民族最撚鐘意車大炮
睇死班撚樣咪又係照睇英超

要迷燒了

推撚爆佢

全盛時期既中共一年可以畀人插幾刀

以後唔反燒

其實之前曼城個Muric都支持過

又發癲啦

我都支持

爽出黎講2句

好像列貝里都有

朱元璋後人

好撚痛。。。

微博支那已經玻璃心碎一地睇到笑撚左

奇怪，大陸點睇到呢啲資訊的

過曬氣先來出聲
波都冇得踢

以前我替厄齐尔感到不值，现在我替爱美丽感到不值。虽然原因不太一样，但是爱美丽干得好嗷

抵制英超

真係突然到不得了

大陸上到ig

迷燒了
終於有貢獻

想問新疆同土耳其有咩關係？

佢哋好鍾意翻牆follow體育明星

本身無乜，最新個啲開始有殘體湧入

竟然

全球都應該趁呢個時候一齊攻擊支共 以前可能因為佢蝦蝦霸霸個個都唔咁出聲，依家由香港人開始，其他地方都逐個逐個開始對付支共

曼城唔洗去中國了

班支那畜又洗nmsl
係咪淨係識四隻英文字

佢點睇的

岩岩再去睇過，已經多咗好多支那豬洗版

手足 我地要connect 新疆

好 燒完買件10號先，反正11號都outdate左

taobao 貨

第二句comment又係“nmsl” 到底佢哋有冇第二句

珍牙

係咪淘寶貨嚟㗎

Connect 伊斯蘭世界 等佢地成為抗共抗支嘅同一陣線

**笑死

佢哋唔尷我都尷

佢呢啲冇人識啦
三號龍門

有班小粉紅洗緊奧燒支持恐怖分子
衰在奧燒篇野冇英文版 手足得閑上twitter推下post like下post正視聽

你媽死了？

支那種係識鬧人老豆老母㗎姐

可能本身都係淘寶買

仲有係咁用支那國旗洗版，侮辱土耳其國旗

你都回晒塘喺cctai呃like啦

會唔會係依個post撞到我個fd#mock#
Stand with Ozil

班傻鳩唔知自己中國先係恐怖份子

奧燒踢的差原來係有原因

多謝大家支持

過氣還過氣
但佢足球界地位都算高

同一宗教

係 佢哋係twitter鬧人通常都係得呢句
有冇諗過人哋其實唔會明呢句係咩意思

不枉我迷燒多年
Stand with Ozil

我燒好出色

turkistan

世界最大恐怖組織CCP

冇記錯嘅話使用同一種語言

lacazettealex 都讚好

十卜özil

唔反了

支那狗快d罷睇啦

唔好話地位 淨係講社交平台follower人數 佢係足球圈都好似仲係最高個幾個

係咪意思即係佢哋本身係同一個種族 但係因為地理問題所以先比支那管新彊？我有冇理解錯

我係度諗
如果件事搞大落去
就係一直想搞的新疆人權集會的好時機

甚至香港球迷都可以來一次nba 2.0攻勢
（無端端connect 一堆美國人）

上次的足球集會偏重團結
其實都可以扣落去人權，民主

不過都係食花生
只要中國人出手，多數會愈搞愈糟糕

反共工廠

搞大佢

傲燒

我要阿仙納球迷都唔比入境

我燒好波

winning買番佢黎用先

冇 貧乏的文化所以得貧乏嘅語言

袁五線做主持

推！推到杯葛英超！大陸好快連英超都無得睇

德國嗰陣比人喪插都冇跪，仲退埋國家隊

唔會真係跪支那，佢支那都冇生意，應該唔會跪嘅

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

班支那仔係咁nmsl洗板仲打晒飛機咁，但事實上根本冇人明/理佢地講

Unlike了

自high 以為全世界識睇佢哋嘅拼音

莫雷都跪左

Ozil 一定要道歉，個火先燒得起

呢個要推

我熱都有懷疑支持個案

TUI

今個星期識買了
奧燒fg

幫手RT + comment！

莫雪唔算跪
佢講sry係話因爲搞到咁大件事
但對香港件事立場冇變 係佢個人言論
唔係代表火箭

屌

攞返件臭燒波衫出黎

實比阿狗cut contract 88了

支那虎撲已經cut曬所有關於佢嘅報導、資料
支那微博、貼吧關奧燒事嘅討論區全部收曬皮

Twitter又有得大炒特炒了

秒

成日都「國家面前無偶像」
真係好撚on9

父狗

燒本身都係大愛左膠

但佢做左個真正大愛撚要做嘅事，就係屌鳩中共

Respect

戰狼抵制英超一場

然後繼續睇

一直都話奧燒高汁

之前愛蛇就想佢躝嘅
而家睇下龍格堡駛唔駛叫佢躝

點會跪，奶埃爾多安俾德國人係咁屌都無跪

快d入去like爆佢，記住要like埋d撐奧燒comment

分手
呢個支那陰道係咪有妄想症

奧燒咁夠膽真係估唔到，佢係支那人氣應該係阿朗屁馬同小花嘅第四人respect

奧燒！

Btw laca liked

Do you know your government detained , raped , tortured and murdered many Xinjiang people? Killing your own citizens is still an unforgivable sin.
不過同啲支那豬嘈真係晒口水

人地唔識英文

佢喺支那有咁高人氣咩

同美心呀婆一樣

wfc你放唔放棄咩

都真係幾高下

on9
開隻垃圾game搞埋d傻鳩嘢
以為可以傷害到人

我燒真世一

踢過皇係唔同d

佢同埃爾多安好撚fd

表明自己係隻忠心嘅狗

佢時事台間諜

人地明仲衰，成班弱智仔係度你媽死了唔知做乜春實笑死人

燒波衫未

Like 左既球星cap埋出來

好大殺傷力啊

毛澤東：Am I a joke to you

就算真係抵制都冇嘢啦
唔似NBA,英超市場咁大
你支國唔睇仲有成個世界睇
抵制根本冇用
更何況中國人三分鐘熱度嘅抵制

好快應該成個支那都唔播阿仙奴

拿卡同法明尼都有like

打一大堆廢話
係咪真係FANS都係問題
100個有100個都係鳩UP
成班死傻閪

有無英文版

小妹出晒水啦

求下ozil要跪低

法明尼都係左膠 仲要係好有錢個種左膠

Send 去香港d藍絲group
全面發酵

Send 去香港d藍絲group
同球壇
全面發酵

差好遠

如果OZIL唔DEL POST就正

身家200億係唔同d

怪錯了臭燒 之前同件土耳其總統咁撚fd

人地外國佬當睇猴子戲咋

奧燒真男人

我燒 不枉迷你咁耐

Laporte ig：
What a beautiful country
之後hashtag hongkong

求翻譯

終於燒到英超

幫佢地翻譯

照煲la

燒碧咸波衫未？

求Twitter 幫推

唔去中超都仲有美職呀

玻璃心
燒出另一個NBA

人地有同你一齊過咩
八婆係到ff自己同球星拍拖

佢左條毛

佢支持土耳其獨裁者埃多安

佢係民族主義者
右到仆街

奧燒真係助攻王！

唔好講笑 支那真係好多依類球星粉

小粉紅真係好on9

根本個個大陸人都當新疆人係恐怖份子
又係中共嗰啲"香港係中國一部分"但淘寶又唔包郵etc
你唔接受人但又希望人地接受你
仲係咁強調新疆係中國嘅
咩邏輯
老實講 佢地望住個新疆人都唔會覺得係自己同胞
樣唔同 語言唔同 文字唔同 文化唔同

波台洗唔洗搞返個G持奧燒G持維吾爾集會

唔反燒了

試下connect穆斯林

Thank you LOL

Nmsl

繼nba後

碧咸要煲
幫手send 去藍絲group

我要奧燒係阿狗退休

成日見到靚仔就係到嗌哂老公
後生過佢嘅就話自己係媽媽
屌 好鬼恐怖

正呀喂 加速主義

好似係生活科技公司老闆

奧燒依下職業生涯最靚一下

燒呢下真kill pass

佢唔道歉，其他球會要睇中國面色，避免買啲麻煩人，咁阿記賣唔到佢比其他球會，長留阿記拎35萬磅週薪，拎到掛靴

一個post，撚曬全世界

仲有乜人like?

笑撚死 打撚哂殘體字都冇人睇得明架啦

仲同我燒一齊搞護膚產品

全能到仆街

啲5毛係下面係咁打sb 撚有外國人明咩

done

好似之前玩具手足G持莫雷咁！

好撚型

唔係連土耳其都connect到掛

幫手send 去藍絲群

如果激發到沙拿出聲就不得了
沙拿係穆斯林地位高到真主咁

要逼到就要escalate

土超仲搵得多過中超啦

D人講野咁夠薑
人地send黎

以奧燒性格，邊會咁易道歉

先不論打殘體字，就算佢地打英文，佢估人地真係會逐個留言睇講緊咩咩，都on9

咪係國家隊都退出埋

抵制埋法拉利

上次辣着佢 直程直接退出國家隊

武統台灣未
等咗70年啦

Connect 沙拿，普巴，施丹

列貝利都有like

穆斯林咁撚多人

Ozil一個月踢一兩場波, 個個星期唔駛做就有得數銀紙駛撚比面你地支那人

屌奶星 佢直線抽擊支持獨立

屌之前燒左佢波衫

想印番

全球大部分人口LOL

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

果時比人diu到飛起。。。
唉，奧燒真敢言，無睇錯人。

全球同你玩LOL

人地奧燒一個禮拜35萬磅

支那人一個禮拜35磅都唔知有冇

碧咸果單

TAM的照片

推 twitter文宣！

不枉我咁撚鍾意佢

牙朗 拉莫斯like未
差你地埋位

大家要twitter文宣呀！

班大陸仔緊張自己冇得再睇波多過愛國

但佢又支持土耳奇 究竟咩立場

S

天安門
利申：有個uncle係藍絲教授

可唔可以spin埋碧咸

呢個真係駁唔到

我燒bb

ching可唔可以叫蕭生分析下

快D齊齊去留言
"Hong Kong fans are so exciting"

體育界副本又再開啟
雖然主角唔係香港都要撐奧燒

盡做 唔係我決定

差邊幾位奧燒朋友未like
牙朗 拉莫斯 保定快like

燒了

Yes

歐洲助攻王果然唔係浪得虛名

支那冇資格睇西方嘅嘢
死埋一邊單機啦

迷阿了

咁撚愛國睇中超啦

持續mon實有無明星like

呢個一定係奧燒職業生涯最靚助攻

欣賞佢

on9佢支持士耳奇嫁

反支那就支持

默克爾奶共添
我就G持奧燒了

Ozil
唔少阿記球員都like左同埋Ribery
今生今世不反阿不反燒

腦燒

cap 出來啊

快啲去支那嗰邊帶節奏，佢地好易呃

臭燒

為自己係燒迷欣慰
利伸:阿

我地要stand with ozil

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

幾個月之前寫嘅，可以入去睇下奧燒background同佢嘅影響力

你知唔知佢身世

奧燒好波

冇愛錯奧瀟

阿記根本唔使跪 nba有板你睇
邊到有迷燒黨form填 想入會

仲有乜球員?

Smart as fuck Thank you

種族上好親㗎，都係 Turk

碧咸個仔同拿卡

其實muslim國家得土耳其一個屌中共
其他全部扮啞

on9son想帶風向

你黨剛剛先跪左侵

#standwithOzil

奧燒個人唔似會跪
係睇阿狗會唔會跪

搞大呀

作為阿狗，你就算場上hea到阿仙奴降班我都唔屌你了

阿狗中國市場好積極

奧燒
但有冇人幫手翻譯下？睇唔明佢講咩

阿仙奴：

1月轉會賣左佢
大家開心

Ozil夠擔現到同德國割都唔跪

祈求民主與自由萬世都不朽

中華兒女又「被代表」啦
利申唔關我事

一定要List晒所有like過既人出黎

send左去支那嗰邊

好多支那人去留死亡威脅
大家快上twitter煲大

邊個敢買？

唔真係打算唔做支那生意

土耳其個名就係突厥的國家，維吾爾族係突厥分支，理論上中亞至土耳其都係突厥後裔

send 去香討都得

一定要LOL

有大陸人譯咗 唔知準唔準

冇睇開波，真係檔檔都做嘅咩？

佢地出到國先算啦

nba見過一次

奧燒唔會理阿狗啦
佢成個PR team幫佢做野,出任何statement全部諗過度過
阿狗冇權阻止

土耳其應該有隊會想要

先讓子彈飛一會 要等小粉紅加速

沒香討

佢仔嚟喎呢個

識玩

踢到0分都唔割

日職 美職 搶住要
怕你中國？

已經有人做左

加沙塔沙雷

唔反啦

幫佢推啦

照殺la

越黎越多球星like

ozil

仔都死啦支那咁玻璃

開始摘名

dllm加速主義發明條友真係天才
完全無做過野
支那已經自己加速到咁

列貝利=朱元璋後人

支那嘅抵制力係nba事件現哂形

你置頂啦

阿妓高層應該好快跪低
但奧燒應該唔係咁易屈服既人

跪左先煲得大單野

又有愛國人士用緊iphone

佢地有人真係以為抵制到

點知第二日坐爆全場

屌 右下角冇icon

我咁睇，阿狗跪左迴響會更大

快啲去幫土耳其手足
Muslim is not terrorist!

奧燒德國都唔跪啦

Ozil:無左你呢個fans真係好驚呀

有人貼豬肉相，以為好撚醒

，

上次阿狗都冇插過手

一跪應該好大獲 英超最大粒既沙拿係穆斯林

唔只一個球會

割席？

721 831 101 1111 1112

LOL

今次單一議題集中撐東突厥
球迷大和解2.0!!!

Yes
來一次NBA 2.0

中國人唔接受個人意見不代表球會架

分分鐘個page都係支那分部

Yes
發酵

希望香港都有得見到

正常都割既

支持Ozil集會

快d connect埋埃及球王啦

奥燒踢波已經無料到，就係呢下最好波

維園撐臭燒集會

Reddit 大家幫手推呢個！

阿仙奴夠疆嘅 就係ig twitter割！

邊有割
中文都唔識睇？

派膠部:不容许对本国内政说三道四 强烈谴责厄齐尔的言论

推啦 下個禮拜搞就岩

支那Admin: 屌你臭燒玩鳩我

佢地成日以為個世界冇左佢地就運作唔到
dklm佢地未改革開放之前
世界幾咁和平 大家過得幾咁好

咁都叫割？

如果換做c朗 我諗成版微博得返一個話題

重要得微博
ig twitter fb都無
好明顯係微博個支那admin快手割

我覺得唔跪對阿最好
當然跪左回響更大

我地真係除左食花生同like之外無做過野

咁講多咗
反中都唔係咁盲反
支那未開放前世界都係不停打仗
蘇美冷戰 波斯灣戰爭 阿富汗戰爭
一啲都唔和平

推
新彊真係好慘，聽NYT podcast聽到想喊
趁我地仲有少少自由，幫下佢地發聲，都係幫我地自己

跪唔跪都好睇
跪-->西方有口實中國干預英國內政
唔跪-->中國人以後睇返國足啦屌

上次利狗割球迷會好撚嬲
今次一定要煲大佢

咁更加要拉埋痢狗落水
dllm 上次逼球迷會接受黑警

如果真係支爆
最好死返十億人
養佢地都麻煩

大陸仔跳制 我就知ozil係做岩了

香港人，再係今呢場革命既結果只係會輸、手足傷亡慘重

幫手send去香討/藍絲

點解？

哈哈
好睇

睇下呢件事點樣發酵落去
搵個日子stand with Uyghurs

點解咁啱兩個人都會係呢個時候出聲
近排新疆嘅新聞係嗰邊好迴響？

成版熱搜都講c朗

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

睇睇奧燒background，再好好同佢connect

Push this

開多個post la

what an assist given by mesut ozil

咁世界和平呢句係多左既
但佢地侍住市場大 不停打壓言論自由
控制程度唔單止本土 仲搞鳩埋其他國家
又話抵制呢樣 又話抵制個樣
其實都形成白色恐怖

新疆法案單野

nmsl 都唔算係英文啦
超英趕美係邊

臭燒今次真係俾左一球好撚靚既助攻

阿記好驚

Support

今年拘禁最多記者
咪超英趕美咗
排污又係全世界第一

燒
猁狗向你致以最崇高敬意

列貝利都like 左！繼續煲

奧燒同土耳其總統好似fd底黎，唔知佢會唔會出聲？

撐奧燒集會

坦白講 佢自己都係muslim
仲要講到自己好忠於信仰
但見到其他muslim被人逼害 都唔發聲既話就幾令人失望囉
反而好欣賞ozil

excited

ozil好波

靚助攻

烈貝利取消左like？

世界第一

奧燒神助功 我愛奧燒
一世迷燒

呢下直線屈機

支那應該會整先過我地

Form is temporary , Class is permanent

奧燒is back

up

成班小學雞咁覺得問侯人人地就好HURT

奧斯爾應該要號召埋班回教徒
例如普巴出黎講野

有策劃 又被害妄想症發作啦支那人

阿仙奴官方唔可以跪低
跪低左國際輿論會輸曬
跪低得罪班穆斯林
唔諗下穆斯林依家幾多人

傲逍遙

班利狗加沙拿迷會唔會發癲

IG班傻仔仲講咩18大，等哥哥教識你中國憲法啦:

第三十四條 中華人民共和國年滿十八周歲的公民……都有選舉權和被選舉權。第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。第三十六條 中華人民共和國公民有宗教信仰自由。

我想問班小粉紅投過票未？
佢地遊行過未？集會過未？
同埋《習近平和他的情婦們》邊度有得買？

有冇邊間黃店印字

希望全世界伊斯蘭國反共！

21

到時激進果班喊打喊打仲犀利過大陸班鍵盤戰士
人地要癲起上黎真係有炮
理性d睇 跪低左點都得失大陸人同穆斯林
點解要跪低
作為英超最大粒穆斯林球星
我覺得沙拿應該要表態

21印字hea到唔好害人

駁唔到

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

成日話一個中國一個中國
人地人種都唔同嫁 痴撚線

Meritan Shabani U23

曼城
同埋唔好FF啦
大陸有support阿狗 阿狗唔會咁撚窮啦啦

英超第一指揮官
沒有其他

Ozil

唔知奧燒幾時跪呢
我諗英超就唔會有Morey 同 Silver喇

驚閪咩

果然係歐洲助攻王 奧燒

點會跪

阿仙奴！冠軍！

好波

OCR+GOOGLE 鳩譯

Ey Dogu Turkistan...
Ummetin kanayan yarasl...
Eziyetlere direnen Micahid ve Mucahideler toplulugu... Zorla islam' dan uzaklastirmaya gairsanlara karsi tek basiIna micadele veren sanl mu' minler..
Kuran'lar yakiliyor..
Camiler kapatilyor..
Medreseler yasaklanlyor..
Din alimleli birer birer olduriliyor...
Erkek kardesler zorla kamplara sokuluyor,.
Onlarin yerine Cinli erkekler ailelerine yerlestiriliyor..
Bacilar zorla Cinli erkekler ile evendiriliyo...
Tum bunlara ragmen...
Ummeti Muhammed suskun...
Sesi gikmlyor..
Muslumanlar sahiplenmiyor...
Bilmezler mi ki, Zulme Riza Zuluimdur..
東突厥斯坦...
烏瑪的傷口流血...
邁卡迪（Micahid）和聖戰者（Mujahideen）社區抵抗了迫害。
古蘭經在燃燒。
清真寺即將關閉。
Madrasas被禁止。
他們被一一殺死...
兄弟被迫進入營地。
相反，中國人被安置在自己的家庭中。
煙囪被迫嫁給中國男人...
儘管有所有這些...
烏瑪·穆罕默德無言以對...
聲音不發癢。
穆斯林不擁有...
他們是否不知道殘酷是里扎祖魯伊姆？
Hz. Ali ne guzel demis:
”Zulme engel olamyorsaniz, Onu herkese duyurun!"
Bati medyasi ve devletlerinde dahi bu olaylar aylardir, hafta- lardy gundemde iken musliman ilkeler ve medyalarl
nerede?...
B1lmezler mi ki, zulmin oldugu yerde tarafsizink, ramussuzluk- tur...
Bilmezler mi ki, yillar sonra oradaki kardeslerimizinbu acl gun- lere dair hatrlayacaklarl zalimlerin iskenceleri degil, biz musluman kaideslerinin sessizligi placaktir...
Ya Rabbl, Dogu Turkistan daki kardeslerimize yardm eyle...
Suphesiz ki, Allah; Tuzak Kuranlarin En Hayirlisidr..
#HayirliCumalarDogu Turkistan
Mesut Ozil
赫茲。 阿里說：
如果不能阻止迫害，那就把他公開！
即使在西方媒體和州，這些事件已經持續了幾個月。
在哪裡？...
他們不是嗎？在迫害是中立的地方，拉穆蘇茲-旅遊...
他們不知道幾年後，我們的兄弟姐妹會記住這些殘酷的日子，不是不法者的酷刑，而是穆斯林基地的沉默...
那拉比爾如何幫助我們在東突厥斯坦的兄弟...
毫無疑問，阿拉。 陷阱是古蘭經中最好的..
#EngineeringOnline
梅蘇特厄齊爾

準備交出生涯裡面最靚既一次助攻
NBA完左無耐就到足球
岩岩好美國過完人權法係時候到其他國家

英超全世界都大市場， 邊洗跪，仲要咁大既球會，nba事件後人地都睇穿你得個屌字

根本唔使跪 支那人身體很誠實

好有血性 唔反佢了

呢幾年d廣告牌全撚部都殘體字咁滯
唔知呀...調低d個期望姐

世事最撚諷刺就係呢樣，明明奧燒本身係支持獨裁嘅埃爾多安，點知宜家就會同爭取民主嘅香港人connect一齊反中

咁咪唔好賣廣告囉，你唔落大把人落，全世界幾多人睇緊英超

笑撚到仆街
班粉蛆係ozil個tweet洗nmsl同貼燒乳豬相

係咁用中文用ozil 佢撚明咩

迷奧 迷阿了

佢跪左煲得仲大

唔洗迷阿 垃圾高層好快會割

祖国领土完整大於一切，堅决抵制阿森纳!!!

仲有波衫贊助，球會資金
玩Fifa揀衫由英甲開始都好似已經有殘體讚助
我諗英國球圈依家都幾依賴中国黑金

想洗白？

*贊

佢係咪知道下年要過中國踢波
所以想留隊？

咩都唔做佢地自己都會出醜
睇到精彩言論可以幫佢地翻譯下等世界各地嘅朋友都可以知道支那依個物種有幾奇特

係成個英國都奶緊

我 立刻 支持奧燒

唔使迷阿
好大機會跪

係囉係囉
仲岩岩先大選完再傾brexit
日落帝國我諗都係冷處理少件事算鳩數

土耳其就是突厥的另一種音譯
突厥人當初一路西行 最後在土耳其落腳
這一路沿線的國家 至今都仍講突厥語
新疆是最東邊 新疆支持疆獨的人認爲
新疆是突厥的國家 不是中國的一部份
司坦是國家的意思
所以突厥司坦是土耳其 而新疆應該要是東突厥司坦

從新疆到土耳其之間的國家 因爲語言相同
由土耳其號招 成立了突厥議會 希望能團結突厥人
恢復突厥往日榮光

雖然土耳其血緣是以土耳其當地爲主
但文化上土耳其認爲自己是突厥人
自然跟新疆很親

所以土耳其人對中國高壓新疆的統治
一向抱持同情與不滿

垃圾阿狗跪硬

不過真係想知道翻啲因果，個時係咩情況下會出咗昆明恐襲?

人地邊有咁好彩好似香港資訊咁流通

民族主義者

又黎有策劃外部勢力干預

大家得閒上ozil ig還拖 好多小粉紅

ozil 真球星
唔似得垃圾 lbj

成班共狗淨係識打nmsl

咪等佢地咁做囉 大把傳媒煲大佢 反而球會敢打壓？

我支持你 = 唔容許你支持我反對嘅野
啲邏輯真係好恐怖

唔通睇功夫足球咩

煙囪被迫嫁給中國男人...

佢呢個都係唔代表官方架好似

大概意思都明啦

好靚仔

時間啱啱好 1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

班鬼佬鬼知班支那狗講咩 英文都唔識多句
留左句Support from Hong Kong 勁多支那狗嬲到仆街係下面屌柒我

支那狗殘害新疆人
天滅共狗死粉蛆

支持奧燒

果然係助攻王

自己都冇得食

LOL
靚波 唔好report

現階段可以試下重啟番當年既#StandWithOzil,再加d番於東突既hashtag.
甚至促請阿狗/英超要尊重同保障奧燒既言論自由。

#StandWithOzil，聲援奧斯爾?

可以令成個國家十幾億人同時on9成咁又唔覺得羞家，支共真係幾好野

消滅中國啦屌

班支那豬係咁話東突係恐怖組織真係好撚on9，佢地係咪以為得一個組織會用呢支旗推疆獨，以為鬼佬會當熱比婭嗰啲係恐怖分子

翻譯比中國人知

不過其實燒都唔係咩善男信女，佢同埃爾多安好撚fd，做埋伴郎添

推到中国禁播英超

佢同阿狗都唔跪嘅話即刻印佢
利申49000

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

佢講得出就預咗會俾班支那仔搞啦，會跪嘅一開始就唔會表態

幫到手倒油就得，睇下前民主女神昂山而家咩環境

留意到好多手足想搞大和解2.0
個個侯住阿狗啲囡囡

粉蛆先係

燙番件ozil

奧燒啲助攻無論喺邊個層面都係咁勁

利迷d囡先正
阿狗個d母狗來

港支大戰睇波團兼stand with臭燒有冇得諗？

你真係唔識架喎

迷狗好波

是但啦
我想出黎𥄫女

respect

講事實又唔滿意
一個杰寧公主屌打曬
阿狗派得咩代表出？
講波大又唔夠我轟gmail 同49000 區議員

妹豬已經屈哂你地機啦

平到咁 收返埋啦

拎喜般出黎收左個杰寧皮啦
肥閪=波大

夠淫
又靚女
你齋睇波架？

講樣又輸比杰寧

阿狗d女咪就係 食之無味 棄之可惜

樓上咪撚騎劫

隻老雞

父狗引彈

唔你話要好大波 最少都要有波
上圖直頭係冇波

唔係話要*

再改左改通順小小 , 但係煙通真係唔知係咩黎
東突厥斯坦...
烏瑪的傷口流血...
抵抗迫害的聖戰者和聖戰者社區...
被迫從伊斯蘭堡與加爾甘單獨作戰，與三里木民作戰...
古蘭經在燃燒。
清真寺即將關閉。
伊斯蘭學校被禁止。
宗教學者被一一殺死。
兄弟被迫進入營地。
相反，中國人被安置在自己的家庭中。
煙囪被迫嫁給中國男人...
儘管這一切..
烏瑪·穆罕默德無言以對...
聽起來不...
穆斯林不擁有...
他們是否不知道殘酷是里扎·祖魯姆杜（Riza Zulumdur）？

赫茲。 阿里說：
“如果你不能停止迫害，讓他知道！”
甚至在西方媒體和州，這些事件已經持續了幾個月，穆斯林國家和媒體在哪裡議程了數週？
他們不知道迫害在哪裡，中立是不誠實的……
他們不知道幾年後，穆斯林兄弟會保持沉默，而不是我們的兄弟會在這些痛苦的日子裡記住的兄弟的折磨。
那他的主呢，請幫助我們在東突厥斯坦的兄弟們...
毫無疑問，阿拉。 陷阱是古蘭經中最好的。
#CryingInTheClubTONIGHT
梅蘇特厄齊爾

臭燒比阿狗管理層有藉口整走佢

唔為錢折腰

雖然佢撐新彊好型, 但佢撐土耳其獨裁總統都係好撚鳩

明顯係大突厥膠

咪撚睇阿仙奴 咪撚睇英超囉支那狗

好少球星敢為人權(中國)發聲
個個怕得罪中國市場，奧燒敢做真係值得支持

身為迷燒黨 表示好撚爽

識個土耳其警察，佢話土耳其人唔係好care新疆。大概係知道中共搞伊斯蘭但唔想卷入去，同埋好多人心入面都不滿土耳其政府，不過我無問如果土耳其時代革命佢會企邊面。

燒山好野

你幾多歲冇聽過翻牆？

迷燒迷雲都是真男人

1222 聲援新疆人權集會公海

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

大富翁flamini可唔可以做D野

最好connect埋salah kante

其實點解呢幾日咁多人stand for Uyghur
早兩日都有個算出名既歐洲男演員發聲

佢連日耳曼都敢得罪，會怕你阿狗？

希望ozil頂得住

大眼仔

唔删tweet當贏 so far好似唔打算剷
morey剷咗 小島秀夫(?) 剷咗
DC唔關事都剷咗
食花生等睇morey 2.0 支國快ban英超ban阿狗
利申：proud to be a gunner 阿狗你班高層咪撚跪

不嬲都迷燒一直唔知連登仔點解對佢特別嚴謹

雲加好波

支那阿迷要無波睇了

呢樣真 獨裁者去緊土耳其世俗化

好少有 大部份都係nba勇士班人 奶共占咁

題外話 支那d花名真係好柒，乜撚嘢娜娜呀

迷燒了。

可能佢唔似我地，唔知支那蝗會咁恐怖

錢已賺

有啦

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

同民族主義者2 支那仔開戰

已成功connect穆斯林（香港）
Connect埋其他地區咪開心

我愛奧燒

官媒有講，但屏蔽並冇翻譯原文，所以支那人隻知道佢發表了不利言論，但具體講咩，其實冇咩人知

其實咁樣先好，好似意大利個單嘢咁，
明明本身純粹係請gphone講幾句，
支共就係咁瘋狂屌鳩人

搞到成個意大利政壇都企埋一齊支持香港

Mesut Özil
10

#StandwithUyghurs
#StandwithOzil

Ozil好似同埃爾多安有D交情

頂

之後大陸狗睇呀妓係咪多個格仔人

嘩 對唔住 我以前笑過佢

都話粉蛆助攻仲勁過ozil

「如你未能制止不公，亦要播其惡行於眾。」

講得好好

Sorry ，無跟，咁其實而家支那有無播NBA架？

Ozil唔係撐香港呢啲關心人地民族
係為自己民族出聲
點可以跪
跪左佢啲族裔會點睇佢

支畜嘅英文同logic都係柒到no eye see

撚到班粉蛆著嘥又hang機好爽

龍堡係瑞典人
不過要睇高層有冇壓力

阿仙奴割咗

好想嘔 佢地有冇思考過點解咁多「偶像」寧願唔賺佢地人民幣 都要出聲

沙地即頭比支那人去麥加

愛蛇唔用我燒咪奶撚曬嘢囉

唔會叫佢做Hea燒了
抵佢拎35萬鎊周薪
永續奧燒

踢波大會

support ozil

我都過去留幾句先

我都留咗

拿卡錫迪都有讚奧燒篇文

抗共手足

salah如果出聲就正囉

雷聲大雨點小

一check 好多都係Muslim

佢ig係咩

有十幾億人㗎

Mesut Özil

穆斯林多撚過支那人

求解畫

最大的boss

小支支最鍾意連坐

佢一撚定唔會

呢樣真，土耳其禁錮嘅記者僅次於支那

睇到佢地發癲真係好撚開心

嘩 大家煲大佢 引5毛同小粉紅入嚟呀

希望搞到強國人冇得睇波

支那乾塘啦，仲扮好有錢，窮撚先呃倒

佢同德國都可以反面 怕你支那麼
有腰骨的男人

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

不如直接接寫：無論在哪裏，都沒有言論自由

ozil係民族主義唔係大愛左膠

屌 奧燒 球壇第一人

奧燒
脫離阿狗行列

咁都有人撐先奇第2獨裁走去反對第1獨裁

有咩問題，敵人既敵人就係朋友
再講新疆今日發生既事第日好可喺香港發生

又唔係支持港獨，咁high做乜

洗腦洗到以為支那真係喺金融風暴救港

士耳其同中共做既野一樣只係換左政府 朋咩友

今日著你件波衫

燒生好嘢

快點抵制英超！！

支持

迷燒

俾wiki咁樣形容
極度中方政治正確口吻
有冇人幫手改改佢

迷燒撚表示欣慰

笑死 支那狗罵戰永遠都唔會諗住以理服人
喺現實見到撐香港撐新疆遊行就會唱國歌
喺網上就貼埋啲黨八股習思想周圍洗版
其他人見到只會覺得成班癲狗咁，又說服唔到人，又嚇唔走人，都唔知做乜鳩

是

玩具撚出嚟未

嚴重傷害中國十四億人民感情！！！！我鍾意

支那狗都痴撚線 點解佢地咁撚鍾意大統一

所以大家22號知點做啦

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

所以話恐怖主義真係萬能key 仲可以key到人地成個種族

去佢TWITTER 同IG 撐場

用匪語講，我路轉粉了

啲支那狗淨係識喺度講你媽死了

尼馬死了

土耳其式離岸愛國囉
德國式藍絲咁嘅物種

係時候搞聲援東突集會

Bot黎

駁5到

唔反Ozil了

唔屌奧燒散步了

咁土耳其嘅主要民族係咪突厥族

睇佢地同小支支互咬唔好咩

十九億

諗返個次bob 叔開live又係咁，
bob叔即刻打比佢老母，問佢有冇燒著

幫手推呀 比like ret

睇好啦 撐就不了
政府唔同
都係做緊同一樣野

果然係助攻王！

全非洲都反中國

中國邊夠玩

過去幾年我居然反燒
fuck me

Stand with 奧燒

前排上youtube睇The Hu(蒙古band)的mv
有好多土耳其人留言
佢地好似認為由土耳其到中國西北果一帶都係佢地同一種類

又玻璃心

阿燒 正

團結到Muslim 對抗中共不得了

奧燒真男人

沒有新疆只有東突厥斯坦

上次香港就nba

新疆就英超

重要保守黨贏完即刻做嘢

push ar good post need to make NBA2.0

支持

利申：熱

阿仙奴即刻變成英超冠軍

全港齊撐阿重奪英超冠軍

正名 新疆 東突厥斯坦

和你燒

收手啦鄰國一地玻璃碎啦

之前端午節有段片要山神扒龍舟 7到

直頭禁播英超

徳國都唔奶 洗撚理中國咩

佢響ig俾人圍攻緊

支那狗上ig本身已經叛國 講經咩

其實奧燒就係屌班伊斯蘭教國家對新疆不聞不問。

d小粉紅真係好煩
唔係你媽死了就你媽炸了

大陸足球迷勢力比籃球迷大好多，今次可以見真章

全世界最低賤人種

其實燒真係講得好岩
有咩理由係美國出聲出最多

耶教 回教都係向錢

奧斯爾

只係冇播火箭隊

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

可能會多幾倍人買波衫，唔止值35萬磅周薪呢。

板上一堆中國人向外國人灌輸種族滅絕係啱嘅 企圖向外國人洗腦

賣波衫都cover到佢人工

而家仲有無人反燒？

100%球會支持決定既愛美麗 俾佢收左皮

中超出超高薪 俾奧燒 拒絕左

We’ve got Özil!!

屌好撚型

正常人睇到都會覺得好痴線啦

OZIL

邊撚個話ozil係感冒童, 屌晒你地老母

350K 呀支超比幾多呀

奧斯爾與阿仙奴的合約將於2018年屆滿，至今仍未續約，但這名德國中場受訪時表明，即使將來離隊他投，也不會轉戰中超：「金錢從來不會在我的球員生涯扮演重要角色，我踢足球是因為我熱愛足球，毫無疑問中國球會的報價是非常誘人，但正如我所說，金錢並非一切，贏得錦標比金錢更重要。」言下之意，奧斯爾追求主流聯賽的榮譽，並不放中超冠軍在眼內。

果陣未續約 中超一定開高過350K

we love you ozil we do

Özil!!!!

最多450K 點會夠薑俾多一倍錢

波台又要整次全民撐奧燒活動！
印哂奧燒去支持新疆再tag佢！

Respect

奧斯爾在Twitter聲援被中共迫害的新疆維吾爾人，並質問穆斯林何不團結支持他們、反抗中共對維吾爾人的勞改營政策。

屬於土耳其裔的奧斯爾，在Tweet裏以象徵東突厥斯坦的旗幟（被中共視為新疆獨立運動的象徵）為背景，並寫上個人感想。他認為，西方世界居然比穆斯林內部更關心新疆維吾爾人的際遇，他對此感到驚訝。奧斯爾既反對中共強行迫使維吾爾族進入勞改營，並引用伊斯蘭教聖人阿里（Imam Ali）的話，呼籲所有穆斯林齊心向外反映中共的壓迫政策：「如你未能制止不公，亦要播其惡行於眾。」

他認為，西方世界居然比穆斯林內部更關心新疆維吾爾人的際遇，他對此感到驚訝。奧斯爾既反對中共強行迫使維吾爾族進入勞改營，並引用伊斯蘭教聖人阿里（Imam Ali）的話，呼籲所有穆斯林齊心向外反映中共的壓迫政策：「如你未能制止不公，亦要播其惡行於眾。」

岩呀, 班仆街穆斯林淨識蝦鬼佬, 又唔見你對中共嘈

追求獎盃但留係度

呢個名okay wor!

新個件衫就印奧燒

踢左咁多年波
唔計個世界盃
得 1個聯賽 但5個盃仔
西甲2012
德國盃 2009
西班牙盃2013
fa cup 2014, 2015,2017

歐協2009，歐霸2019亞軍

everyone pls support him in IG!

奧燒係土耳其人又係德國人
一個歐洲強國, 一個就近東強權

奧燒bb

乜撚野sb唔係以為ozil睇得明呀嘛班傻閪

識做

Nmsl 點解

你媽死了

微博熱門都無

奧燒世一

好On9 唔係支那人撚會明咩

push

出年印燒了

哩2張相不斷有人身有屎report,請廣傳！

其實由維吾爾族，到中亞哈薩克，烏茲別克，土庫曼，吉爾吉斯到高加索既伊斯蘭教徒如阿塞拜疆同俄羅斯既韃靼人西至土耳其都係突厥民族黎

呃齊爾

我地tag佢佢都唔會睇到啦

Özil

等班小粉紅玻璃心出晒呢先

同埋主力係要講奧燒有言論既自由
唔可以比中共export佢地既censorshi
咁對外國人更容易入口
更有切膚之痛

上次stand with morey都係一樣
唔可以因為生意而輸入中國個套
佢地先會覺醒

censorship*

加速加速

大家好，我是CCC尼

拜狗點睇？

阿仙奴驚到割唔切

支那狗越癲越好
繼續助攻

Duck國就算啦瀨共

唔洗驚
粉蛆會自動入座

twitter

國際文宣核彈! Ozil 支持新疆獨立!

咁就去撥火啦 愛完要有行動呀 幫推 post 呀

D大陸仔成日話人唔清楚大陸情況，叫人去新疆睇下

屌，唔通你自己又好清楚咩

Wow
Good Idea

試下同叫埋世界維吾爾大會

我燒世一

討論都冇得討論

阿森納

fm唔賣佢了

大大聲話禁播

之後禁播一場 就當無事發生
支那人就係咁低賤

一世唔反奧燒

就黎識背

中文人地點明?

燒生好野！

抵制左火箭未

奧爆燒個tweet一炮炸晒d一毛同中國人出黎
要人report
Twitter組Assemble

連仔呢個po 解1001？

超，咪即係又係睇。